貪勝不知輸 比個no.我 all in落去

講笑姐

近排個市好悶 等夜晚美市算

港股基本無升過

268
由2蚊開始嫌貴等回先買
嫌到就嚟20了

所以放晒唔知買乜好

136

1834633

巴打好有愛

唔好咁講 有錢齊齊搵 有女齊齊滾